[
  {
    "text": "过去两年从COMPAL出货美国的产品出货量及占比",
    "chars": ["过","去","两","年","从","C","O","M","P","A","L","出","货","美","国","的","产","品","出","货","量","及","占","比"],
    "labels": ["B-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","B-FILTER","B-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","O","O","B-LOC","I-LOC","O","B-TABLE","I-TABLE","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN","O","B-AGG","I-AGG"]
  },
  {
    "text": "2023年3月S3 15出货出了多少？",
    "chars": ["2","0","2","3","年","3","月","S","3"," ","1","5","出","货","出","了","多","少","？"],
    "labels": ["B-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","B-COLUMN","I-COLUMN","O","O","O","O","O"]
  },
  {
    "text": "2023年3月S3 15都出了多少货？",
    "chars": ["2","0","2","3","年","3","月","S","3"," ","1","5","都","出","了","多","少","货","？"],
    "labels": ["B-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","O","B-COLUMN","O","O","O","O","O"]
  },
  {
    "text": "S3 15上个月出货量",
    "chars": ["S","3"," ","1","5","上","个","月","出","货","量"],
    "labels": ["B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","B-TIME","I-TIME","I-TIME","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN"]
  },
  {
    "text": "查询S3 15的出货数据",
    "chars": ["查","询","S","3"," ","1","5","的","出","货","数","据"],
    "labels": ["O","O","B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","O","B-COLUMN","I-COLUMN","O","O"]
  },
  {
    "text": "iPhone 14在2024年1月的销售额",
    "chars": ["i","P","h","o","n","e"," ","1","4","在","2","0","2","4","年","1","月","的","销","售","额"],
    "labels": ["B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","O","B-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","O","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN"]
  },
  {
    "text": "MacBook Pro库存还有多少",
    "chars": ["M","a","c","B","o","o","k"," ","P","r","o","库","存","还","有","多","少"],
    "labels": ["B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","B-COLUMN","I-COLUMN","O","O","O","O"]
  },
  {
    "text": "型号X100的出货量统计",
    "chars": ["型","号","X","1","0","0","的","出","货","量","统","计"],
    "labels": ["B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","O","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN","O","O"]
  },
  {
    "text": "SKU-12345本周发货了多少",
    "chars": ["S","K","U","-","1","2","3","4","5","本","周","发","货","了","多","少"],
    "labels": ["B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","B-TIME","I-TIME","B-COLUMN","I-COLUMN","O","O","O"]
  },
  {
    "text": "15寸和13寸的销量对比",
    "chars": ["1","5","寸","和","1","3","寸","的","销","量","对","比"],
    "labels": ["B-KW","I-KW","I-KW","O","B-KW","I-KW","I-KW","O","B-COLUMN","I-COLUMN","O","O"]
  },
  {
    "text": "64GB版本的库存量",
    "chars": ["6","4","G","B","版","本","的","库","存","量"],
    "labels": ["B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","O","O","O","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN"]
  },
  {
    "text": "产品A001在2023年的出货总量",
    "chars": ["产","品","A","0","0","1","在","2","0","2","3","年","的","出","货","总","量"],
    "labels": ["O","O","B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","O","B-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","O","B-COLUMN","I-COLUMN","B-AGG","O"]
  },
  {
    "text": "M3芯片MacBook Pro出货了多少台",
    "chars": ["M","3","芯","片","M","a","c","B","o","o","k"," ","P","r","o","出","货","了","多","少","台"],
    "labels": ["B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","B-COLUMN","I-COLUMN","O","O","O","O"]
  },
  {
    "text": "从Foxconn到美国的出货量",
    "chars": ["从","F","o","x","c","o","n","n","到","美","国","的","出","货","量"],
    "labels": ["B-FILTER","B-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","B-FILTER","B-LOC","I-LOC","O","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN"]
  },
  {
    "text": "华东地区Dell的销售额统计",
    "chars": ["华","东","地","区","D","e","l","l","的","销","售","额","统","计"],
    "labels": ["B-LOC","I-LOC","I-LOC","I-LOC","B-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","O","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN","O","O"]
  },
  {
    "text": "ASUS和Acer在中国的销量对比",
    "chars": ["A","S","U","S","和","A","c","e","r","在","中","国","的","销","量","对","比"],
    "labels": ["B-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","O","B-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","B-FILTER","B-LOC","I-LOC","O","B-COLUMN","I-COLUMN","O","O"]
  },
  {
    "text": "从上海到北京的物流成本",
    "chars": ["从","上","海","到","北","京","的","物","流","成","本"],
    "labels": ["B-FILTER","B-LOC","I-LOC","B-FILTER","B-LOC","I-LOC","O","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN"]
  },
  {
    "text": "Lenovo ThinkPad在美国本月销售额",
    "chars": ["L","e","n","o","v","o"," ","T","h","i","n","k","P","a","d","在","美","国","本","月","销","售","额"],
    "labels": ["B-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","O","B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","B-FILTER","B-LOC","I-LOC","B-TIME","I-TIME","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN"]
  },
  {
    "text": "Apple供应商的出货记录",
    "chars": ["A","p","p","l","e","供","应","商","的","出","货","记","录"],
    "labels": ["B-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","O","O","O","O","B-COLUMN","I-COLUMN","O","O"]
  },
  {
    "text": "Samsung Galaxy S23欧洲库存量",
    "chars": ["S","a","m","s","u","n","g"," ","G","a","l","a","x","y"," ","S","2","3","欧","洲","库","存","量"],
    "labels": ["B-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","I-ORG","O","B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","B-LOC","I-LOC","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN"]
  },
  {
    "text": "FY2324 2-in-1 在各个geo出货比例如何？",
    "chars": ["F","Y","2","3","2","4"," ","2","-","i","n","-","1"," ","在","各","个","g","e","o","出","货","比","例","如","何","？"],
    "labels": ["B-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","O","B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","O","B-FILTER","O","O","B-LOC","I-LOC","I-LOC","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN","O","O","O"]
  },
  {
    "text": "各geo的出货比例统计",
    "chars": ["各","g","e","o","的","出","货","比","例","统","计"],
    "labels": ["O","B-LOC","I-LOC","I-LOC","O","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN","O","O"]
  },
  {
    "text": "FY23第一季度出货量",
    "chars": ["F","Y","2","3","第","一","季","度","出","货","量"],
    "labels": ["B-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN"]
  },
  {
    "text": "各个区域的销售占比",
    "chars": ["各","个","区","域","的","销","售","占","比"],
    "labels": ["O","O","B-LOC","I-LOC","O","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN"]
  },
  {
    "text": "Q1FY24各region出货比例",
    "chars": ["Q","1","F","Y","2","4","各","r","e","g","i","o","n","出","货","比","例"],
    "labels": ["B-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","O","B-LOC","I-LOC","I-LOC","I-LOC","I-LOC","I-LOC","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN"]
  },
  {
    "text": "2023财年各geo市场份额",
    "chars": ["2","0","2","3","财","年","各","g","e","o","市","场","份","额"],
    "labels": ["B-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","O","B-LOC","I-LOC","I-LOC","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN"]
  },
  {
    "text": "各area的库存占比是多少",
    "chars": ["各","a","r","e","a","的","库","存","占","比","是","多","少"],
    "labels": ["O","B-LOC","I-LOC","I-LOC","I-LOC","O","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN","O","O","O"]
  },
  {
    "text": "Ultraslim的1和3系列在2024年Q1各个Geo的出货比例",
    "chars": ["U","l","t","r","a","s","l","i","m","的","1","和","3","系","列","在","2","0","2","4","年","Q","1","各","个","G","e","o","的","出","货","比","例"],
    "labels": ["B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","O","B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","B-FILTER","B-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","O","O","B-LOC","I-LOC","I-LOC","O","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN"]
  },
  {
    "text": "Ultraslim系列2024年Q1出货量",
    "chars": ["U","l","t","r","a","s","l","i","m","系","列","2","0","2","4","年","Q","1","出","货","量"],
    "labels": ["B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","O","O","B-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN"]
  },
  {
    "text": "2024年Q2 ThinkPad在美国的销售额",
    "chars": ["2","0","2","4","年","Q","2"," ","T","h","i","n","k","P","a","d","在","美","国","的","销","售","额"],
    "labels": ["B-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","O","B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","B-FILTER","B-LOC","I-LOC","O","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN"]
  },
  {
    "text": "2023年第四季度IdeaPad库存统计",
    "chars": ["2","0","2","3","年","第","四","季","度","I","d","e","a","P","a","d","库","存","统","计"],
    "labels": ["B-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","B-COLUMN","I-COLUMN","O","O"]
  },
  {
    "text": "ZenBook和VivoBook在2024年Q1各geo销售占比",
    "chars": ["Z","e","n","B","o","o","k","和","V","i","v","o","B","o","o","k","在","2","0","2","4","年","Q","1","各","g","e","o","销","售","占","比"],
    "labels": ["B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","O","B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","B-FILTER","B-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","O","B-LOC","I-LOC","I-LOC","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN"]
  },
  {
    "text": "Surface Pro在2024年一季度各region出货比例",
    "chars": ["S","u","r","f","a","c","e"," ","P","r","o","在","2","0","2","4","年","一","季","度","各","r","e","g","i","o","n","出","货","比","例"],
    "labels": ["B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","B-FILTER","B-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","O","B-LOC","I-LOC","I-LOC","I-LOC","I-LOC","I-LOC","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN"]
  },
  {
    "text": "Pavilion和Inspiron 2023年Q3各area市场份额",
    "chars": ["P","a","v","i","l","i","o","n","和","I","n","s","p","i","r","o","n"," ","2","0","2","3","年","Q","3","各","a","r","e","a","市","场","份","额"],
    "labels": ["B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","O","B-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","I-KW","O","B-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","I-TIME","O","B-LOC","I-LOC","I-LOC","I-LOC","B-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN","I-COLUMN"]
  }
]
